[市民關注] 有關義士及防衛隊緊急聯絡方式

就近排發生嘅事，相信好多人係有事嘅時候都唔敢打999。
原因亦非常清晰，因官警黑勾結報警等於叫黑社會，市民便害怕報警只會搞著自己。

於近排發生一連串黑社會隨街打人、斬人、攻擊街上市民等一連串恐怖事件。
警隊漠視呢啲事件，卻一走了之，令市民十分憤怒。

就以上黑社會恐怖事件的近日解決方法，都是靠一班香港人自發成立的防衛隊及前線勇武來驅趕黑社會分子及打擊有關黑社會人士。

重要爭議點:
如有下一次發生相關事情，市民應如何面對及如何尋求？

解決方法及意見:
市民應盡快離開當場，致電及尋求消防局及救護。

建議香港防衛隊及前線勇武建立緊急聯絡熱線。

推